{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 바다산책펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 2泊以上の予約が可能であり、追加で人数がいる場合は予めご連絡ください。 最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物に損傷や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。 予約の特典としては、メゾネットタイプのバーベキュー場の使用と炭とグリルの提供があり、利用料金は4人基準で30,000ウォンであり、4人以上の場合、1人当たり5千ウォンが追加されます。 周辺の観光地としては南原のクンオン海岸景勝地、シンヨン映画博物館、ウィミドンベク群落地、セソカクなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "何泊以上の予約が可能ですか？",
            "answer": "2泊以上の予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、これによる払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合は保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物に損傷や紛失が発生した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内でのマナーについて教えてください。",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は控えてください。"
        },
        {
            "question": "予約の特典として何がありますか？",
            "answer": "予約の特典としては、メゾネットタイプのバーベキュー場の使用と炭とグリルの提供があります。利用料金は4人基準で30,000ウォンであり、4人以上の場合、1人当たり5千ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては南原のクンオン海岸景勝地、シンヨン映画博物館、ウィミドンベク群落地、セソカクなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 569
    }
}